.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--a--Anticipate-Peril:

Предвидение опасности (`Anticipate Peril <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=568>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 10 минут

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 107

----------

Вы даете цели кратковременное провидение.
Цель получает бонус состояния +1 к своему следующему броску инициативы, после которого заклинание заканчивается.

----------

**Усиление (+2)**: Бонус состояния увеличивается на 1, до максимальных +4 на 7-м уровне.





.. include:: /helpers/actions.rst